早霸王！ 示愛 一人一招幫薑葉仔(費查)溝女神

留名學野 第時比 其他巴打徬下身
自問唔識溝女

最慘係識一個禮拜做個d少少野就以為同人firlt緊 咩3523呀 薑茶呀 大佬琴晚拎電話今日就表白咪撚玩啦 阿叔無溝女 6 7年都唔敢 有自信係好 但你衰在太有自信呀 用多兩招以退為進呀 了解下人地多d先出招啦

毒撚最忌有自信，永恆金句

好撚似bob叔